好快，連支爆都唔講得

拉去黑龍江打靶

使撚咩
狗西站basement 起緊活器官中心啦 港豬肥肥白白點會咁曬

黑龍江咁能遠，就地活埋慳車錢慳子彈啦